[Ps4] 輕鬆玩FIFA 21 Pro Club 招人

通常2300後開波
招 後防 CB RB LB
中前場個個位都打到優先

唔好亂走位 得閒扭下波ok
唔好9扭9call波就得

宜家D6 有6個人暫時

有意留tg THX!